點解出到街 多數靚女都係配柒男

好少2個都係靚

G

拖個柒嘅顯得自己靚啲

因為冇咩男人會打扮 女人先識執靚自己

溝完仲日日gel頭襯衫咩

可能係PTGF

女人多數重妝甲

女神多數都係揀最愛佢既人

我好愛你，你睇唔睇到呢句